升降枱/ 桌

想買張電動升降枱，類似Ikea Bekant個種，但想高到135 cm，有冇推薦

最好2k內，有諗過淘寶，大約2k運到屋企，但有啲擔心大陸電子野

2k出手低咗啲喎

3k?

宜家都5k
點解仲覺得可以平佢一半

5k有啲貴

直家手動版 定 淘電動版好

想企起身做野？

近排見到 ekobor 唔知啱唔啱你

有時坐有時企

會醒神啲

就返唔同女既需要

緊係電動啦
手動搖到你手到斷

枱喎 會封塵架咩

2k 以內應該只有淘寶 or 二手東

Ekobar 你可以問吓邊度造，不過我覺得佢都係淘寶貨囉

唔買住啦 屋企唔應該開工 啲錢留番起好過